hi 淡友 (291)

已經冇野可以阻止到牛軍
牛氣沖天，一飛沖天去

g持

屌， 就嚟300

一次推2個po

300
青春呀
就黎大半年就俾左你班院友

無你份又點成事呢

沖個涼聽朝起身上路

使唔使陪你？

推返上黎

牛軍上

妹市 訓覺算

Pushhh

預備又爆邊 大定小心

今日跌咁多 聽日仲唔大彈 牛佢老母

QQ跑羊大市

依家等埋11點 有無驚喜
極限牛走淨三分一

3角已經畫到

圖！

再落既節奏

呂布開定幾個 比佢搶哂

反而係QQ 彈恒唔彈

上定落 買定離手

三分K幾靚

15萬get wtf

答案係落

引熊，之後跟qq彈

走唒

DL 又穿

今日直落27200我會怕

真係睇唔到邊到有三角形 明明係陰跌
有冇高手可以畫下

你睇下1分

明明睇一浪低過一浪 乜都三角形

一底低過一底 咁都叫三角形？

今日到穿27278，可即市搏反彈

作為熊軍唔係唔想幫熊軍 但咁樣太夾硬

岩 下跌三角形

想知點睇大戶倉

柒左，淆底274放左一半熊

有三條邊就係三角形

我係布軍

三次衝唔破279 仲有人渣牛先好笑

高j熊都有6格 食定繼續

bookmark 下次又試下先

有撚排跌

冇錢玩期,下個月再戰

邊有d咁既野

喂你又啱啵

平咗？

d人話引熊

早幾年21點見到有個職業賭徒咁玩
一個人玩3-4 副
每次一過左13點就唔要，睇住佢30分鐘執左6000蚊走

如果仲未平就豬緊3xx點

話人熊果啲引牛

希望佢唔會彈到280
280熊黎

豬左6K

仆街唔開價

想gun

今日有6位數賺

第6口中係咪再平注買佢第7口？

呢個玩法又幾好

same same

我今朝咩都無做過

收到 下次試下

月頭第一日就出糧

wa 大彈

玩埋今日先

呢隻刷錢神器

恆指跌穿273叫我

奈奈最尾其實有冇熊/put到？

係想點

叫你你都唔買㗎啦

未死咩？

0.010 都無野好輸咁濟

無
我專心畫畫 思考人生

未 同280有得揮

藝高人膽大

賺車費同去食餐好都夠架啦

早左開牛

上樓工具

67066都幾正 仲有成百點已經到0.01

一萬變二萬
今晚祖記啦

我都係。比佢fake 左

我都有偷師 希望下年可以去玩下

啪

我認成左老婆一個月汁兩球就唔玩

但係你未夠數

分享下

199.9999萬

講到晴巴好似做7日鮮

有profit唔放住咪唔到兩球 等月尾last day先放

坐緊少少..
好似可以加

好勵志

好感動既數目

QQ買入榜富途又頭三 信心保證

大回

7日鮮屌女

388咁硬
唔穿220

即係點

so sad 我個銀行佬打錯電話問我沽唔沽700 QQ

大戶

同佢講沽爆佢

我就到1球

我留意QQ成兩個星期都睇唔明佢做咩
有無高人指點

應該係問一唔一齊去叫雞既暗號尼

分享咩
畫黎畫去咪又係仲畫緊嗰幅
我預畫一個月

佢個客應該蟹到爆

66988

上星期五開左隻28500熊 宜家幾時加注好

話唔定人地係IPO 抽QQ既公公婆婆呢

66988今日兩唔兩倍到

今日係咪引熊？

係

玩咁大

紫巴fat

兩倍好呀，我本金依家唔多要推多D

細聲d la 屌你

統計下，跟左我賺錢既，比個

你岩

大戶正恩巴

上星期話開28500 開左 仲想佢再上多兩手百加沽 無lu

呢度好多大戶

高追熊岩岩有6格
而家又平返
strong hold

沽盡qq

我係傻鳩散

我相信有好多CD-ROM搵食

883幾時爆炸

短線有機會回返一百點幾十點 我都食左少少profit 買隻近牛玩下

輸6K,點解釋?

入一注牛 穿273止
利申 熊底

佢係痴線佬黎 下下all in

玩左半年都未夠一倍本金

又上返274

唔話佢知你輸咪得

同高j咗，見晴巴玩極限即平咗先

輸15k 想死

講左佢會check

咪係我囉

挽留

你唔係極限牛咩 彈咗喎

入返錢落去扮冇事

唔講佢知唔得咩

無講野果d
分分鐘老貓係度睇緊
白帝係咪又馬上瘋

M記特價餐

高J左咪佛系 我都高J左
SH必勝

等埋上證先

彈咗好多 唔止一個餐啦

跟我講
含啦 八婆

10手 食兩格

正股跌多啲 我大大注扑落去

牛左等下晝收成

屌你老母 跌返落去啦

咁我張279-1 依家食唔食咗先？

晴巴睇幾多

個野壞左

入左牛博反彈，穩唔穩陣

上升軌啱啱先開市 要入就快手啦

sor 大佬

現價未夠吸引，上面275頂住，最多100點，唔牛了

技術性調整 無事
你俾人斬咗？收市應該會回返啲掛

入左隻28088熊

佢唔返黎喇可能，我見佢喺沈門po

正恩巴咁博

平左了

入返錢落去係咪唔work

個野壞左個下笑左

沈日又係咁講 跌400

你依家擔唔擔心比女朋友鬧分手？

有冇put qq 既兄弟？
睇日線啱啱先叉完 係咪有排落

66988好多賭徒

輸左25K 眼淚都未留過一滴

拎番哂D錢出黎及早離場算

報數贏幾多
我先
0

支持位抵玩 同28088一樣

今日岩岩好一齊左半年

一日未平都唔係自己錢

牛熊雙開緊

未套現，0

叫撚咗你哋卜撚咗條傻閪佢，放假呢幾日日入嚟睇jm9

我都想 入左十手put先 似有得回返啲 再溝

今日唔使豬
係賺咗

我地廿號再見啦奈奈

計而家個價喇

諗下點慶祝好過 依家paper trade練好d先啦 成日想貪又唔止賺止蝕唔記得放 下個月再黎過啦

廿號做咩事

我都係
如果玩實豬到HIHI

飯後上275俾我走牛得唔得 唔玩喇

Cfu 幾時轉身

我公司廿號出糧

唔牛喇
次次一牛都豬
今日都沒玩過

午市開會抽高 到時走啦

66988走鬼

大佬
你個會開咁撚耐
我地好擔心你有事

上星期四put左

0x2 = 0

273係底

All in272牛

熊巴都沒玩

蟹緊三格

點解會蟹？

今朝都put左食完 再入過 好想allin put

292換280

又養蟹

恩巴0.09入
屌我都係

日常

一齊蟹
食完糊入番繼續坐

休息吓嘛
老柒係忙撚過返工囉

我想見返前底先走係咪好貪心

sorry我有套現習慣

我公司月頭出糧
不過份糧咁少 出咗都唔會有咩感覺

老婆賣唔賣

0x3

66988仲唔死

冇呀 今朝訓醒已經跌到275

277熊好驚

無人陪我玩三哥

不死架 一陣又彈過

贏錢既朋友 記得要捐少少做善事
謝謝

白叔叔咁多會開嘅

話說佢琴日6pm 先起身

開完幾日會呀白老大

尋晚我有陪你玩三哥架

放心聽日繼續跌

似引熊

66988好多人刷錢

今個星期沒得睇住爺閪黎炒
係咪難好多?

俾得你哋邊有撚得錯，我就玩搏你哋玩呢類啱咖啦

月尾正數做善事

我都想捐 但係無機會

得閒上番黎玩囉,呢排多野做

call g 算唔算

DL地GH阿
個個都贏咁多既

係
之前好多人

我都未有

68570有無勇者

星期五上證升30點港女都一度轉燈，爺閪冇用咖啦

開咩會?
我好多人要同我食飯咋喎

去助養內地既妹妹仔

qq出左個小圓頂 可以安心熊

痴線 依隻玩命

賺錢真係好易

你地係咪好多人搏反彈?
搞到個市彈都唔彈下

又食女

我上年真係有捐
捐贏左嘅13%
之後就無贏過
贏左嘅又cover唔到輸嘅
但我仲有繼續助養

食女定食飯

66988又0.01

正臭HI黎
上星期買左牛以為佢升
點知跌
等我仲幫佢慶祝生日

26萬

大戶恩 執左幾多呀

洗唔洗咁搏

仲內地?
助養緊㗎妹啦

諗太多

我個助養都好似未cut
果排買左之後間野俾人唱幫唔到d咩
我好唔開心

66988同68750蟹哂

宣明會？

請人含嘛

我有晚call 過夜hi左野之後就轉曬淡倉

Atm

白老大

以後跟你搵食
幫你慶祝生日

你班撚樣咁撚好記性，都係唔好講咁撚多

又上

成球

on99用280熊換左，不過10手姐，無事既

同我地爭

宣明會伏???
我助養左2個, 都2年幾

犀利
仲有信心會繼續跌？

都差唔多係極限。比人夾左兩次上27900，仲要頭一次差d由佢28000斬倉當止蝕都死唔去。都算守得雲開見月明

唔食，班傻閪會繼續搏反彈，我就一彈就換馬，你哋手脚太慢繼續坐得啦！

勁

星期四晚熊過比人豬一次，朝早買牛又豬多次 下午高追熊回返1/3

278 熊唔駛驚啦
273 都唔知企唔企到

玩左咁耐都係發覺坐下岩我 我太無用

完全唔值搏

之前唔知邊間爆出醜聞
但我記得宣明會都有
但我都無cut 好似助養左4，5年

晴巴
大麻股姐邊隻？

頭先抽少少profit入近牛諗住搏反彈即食 結果升三格冇走最尾仲要蝕一格走 再入返熊
都係唔炒即市 身手太差

this one

反彈冇力 走唔切好易瀨嘢

熊輸幾多都一定贏得返 我前幾日輸既都返黎有突，升一兩日跌三四日

岩岩先開始

宜家注淡係咪回番上276-278 先開定係上番-300 都已經掂了

66988勇者

我就早走左 賺少6000 不唔緊要

仲想上翻去?

有無人66988

琴晚唔係有幾個牛軍好串架咩 喺邊呀

上星期五入左隻59909 想逢高加沽 分三注入 宜家唔知咩位入呀

做乜長揸

牙簽守左成個升浪

晴巴 真係愈黎愈癲 成球 痴撚線

新圖! 274死晒啦

冇，275壓住，搏彈一定要過夜

成班睇295

屌你老母
傾傾下計唔蟹啦wo

最多咪睇到282 點知282都唔到 個裂口勁到

無長揸 諗緊入唔入100蚊玩下

係呀 無記錯276溝到280
終於收錢了

坐住左張牛...
呢個時間CUT LOSs
好似好ON9

等下晝...
最多輸多三四格...

佢真係好癲 但係又買得中wor
人生贏家

66988仲未打把

ok r
唔係262

敢買又敢中 好癲

其實今日跌咩

幾百點都挾唔起學咩人買熊 你話係咪先

宜家咪開，隨時27280overshoot大彈，係咁

差唔多要收手啦
好危險

淨係一隻大麻股未計牛熊

中國PMI跌 中美取消會談 夠未

服左佢 原本佢一日幾十個都覺得佢癲 依家成球

彈都唔彈下唔俾大佬入

27290好喇喎

又係binc時間，追擊我D打手呢

我264買上去274左邊 好似

你唔食住一半先？

qq仲升緊

痴撚線

有勇者入咁3.5m66988

出氣搵我岩呀
黎啦

500萬 痴線 咩係大麻股？
晴巴 贏左咁多 唔好咁心雄呀 驚出事

熊仔食左啦
292換左280
好多野都左手交右手
放心

買得大贏得大

有料
我仲未走

唔會囉 落到262都冇食哂，點會係依個位食

咩位打靶

我師父大淡友冇淡倉

少少地跟下 勇者抵跟

圖爺真係好燈

但佢果兩篇野都有文有路

數完錢 贏萬4到 無走左就2皮

仲有斷距離...
即日炒...
唔理啦...
穿dl 下晝唔彈就散水..
66124 @ 40000 股者...
0.047 入

超賣得好西利

我都識講啦，要timing準先得架

平保put放唔放

記著早幾日安巴講果本賭博書呀！到或者多過自己預計目標分返十注玩啦！
過來人

仲入？

係到

你開post都係

有問題？

無撚有錯

想睇你寫千字文
開班既話黎聽你吹水

現貨

入左牛博佢反彈 收市前再睇睇

公開處決

馬中出赤兔，人中出呂布

淨係屌柒個putmu就ok

琴晚有幾位好串架呢 去左邊 好擔心佢地

記著profit都係肉，防守吓啦，係咁

大佬唔好成日走左去啦

無睇到添 但美股不嬲都牛3架啦 但日頭港女咪又跌返

唉 今朝番工禁錯制

入左5M打靶牛 好傷心

寫黎都多舊魚 我瘋狂轉身的

不存在牛熊市，對我黎講波幅食浪最重要

上星期我夠睇緊285 290，但有朝訓醒已經轉左身

吹吹下水原來已經收市

唔好bin啦！
仲要靠佢哋搏反彈咖

可唔可以彈番100點來比我走

依家睇定樓

I have= putmu

不嬲唔跟港女架喇 依家

打撚左啦 仲要跌多80點 剩餘價值都冇埋

不過再傷60766 2M@0.011

好撚擔心佢呀！
跳撚咗未
未撚跳姐係得個鳩噏撚鳩你班傻仔

熊市不要high, 唔好bin佢地

今日跌到咁條茂利又潛左水,佢真係好柒

七孔流水

過完關返到黎都仲未打靶

唔好擔心佢啦
擔心我仲好啦

平保睇跌到幾多

274入左牛

y

傻豬黎 叫左咪牛

cls

其實有冇人到我完美轉身

個朝真係太急，9：2X叫大家平好倉，之後反手

因為條廢柴唔值得你去擔心

跟唔到

淡友底
你都轉身既話係一個好指標

市場是需要廢柴，所以我好關心每一個人

今日射波訓到依家 miss左400點

個朝期指9:2x仲有27900，比我-2到

之後9:30一開得番27800
我即掃熊

大佬幾時再帶我power level

穿70，下星期五前

你坐浪坐得幾好啦！
做舒服嘢夠啦

好有愛

唔熊得平保住，要等埋A股開先confirm到

睇緊兩隻個股都跌 爽啊 睇埋今個禮拜就準備入貨

我幾睇好小米，但佢跌到咁，好想止蝕

隻27put我遲左步啊 搞到唔敢追了

出業績比人炒過一排，係時候回歸一隻無實業既股應有既價位

大佬

每股面值0.0000025 不了

民企 要小心啲 國家搵民企開刀

我隻call 變左牆紙
希望隻put 幫我平到手

好似0返生，升返去16就走

今次真係食到應

夾左兩日

有業績都無9用

大大巴打落去

止啦 同權不同權
邊個回購

1688咩黎

同股不同權

有冇人覺得今會升番300 跌100點收市

入恆大好過 正股黎講

屌咪業績果日買架囉
呃撚左我d錢買call
唔止蝕變撚左牆紙

唔玩啦 媽咪啊

我睇跌多200，之後走range，今個weekend269左右
總之開市入熊贏多輸少

港燈無升跌
中電-1%

係aastock搵唔到，sorry
佢應該玩撚猿啦，誠誠走佢先抬起頭，唔打佢打邊個

有個中字既都同我沽爆佢

Tum 我開心？

B咩浪 普通反彈炸 行range

收息姐
地鐵-0.3

正恩巴今季可以睇下屎萊姆

個升浪勁撚狗
升一日跌一日

一定唔會

多謝你
正想問有咩好睇

命運就完
grand blue又完
屌

地鐵真係好廢

係呀 唔知聽日會唔會升番 上次又跌一日升一日

幾百點都夾唔起學咩人做熊軍

市場巴 去左睇樓？

就算升都無力升返277啦，邊有咁多奇蹟日

蟹曬屌

我守左成個星期熊仔

好難講 有邊個會知今日跌400幾點

屎萊姆
哥布林
梅可露

哥布林漫畫勁多強姦, 動畫未必有

跟住係例牌SAO(50集)

自從上星期四 轉左熊軍
個人精神左

仲買咩正股呀 走哂佢喇

excel顯示
d熊全部係27號入
應該係你講轉身果日

已儲存

Y啊牙籤仔

加油

熊三好快黎

今次買完訓教坐到尾定係日沽日清穩陣?
今期反彈浪本來就已經同前幾次唔同一個模式
未必日日一支箭向下

我就唔知邊日跌幾多，我淨係知一星期五日一定跌既日子多過升
反正多操作竊易損手兼左一巴右一巴，穩守熊先係最強策略

考試仲拎100分添！

係呀 少操作好過
我隻熊守左成個星期 頂唔住既人就會左一巴右一巴囉

近幾次跌都一支箭直落wo好似

比機會你入多住

平時得我關心你，都唔見你關心下我

果日忙左成日
我一番黎都成3點
一入黎就係咁鳩叫

等埋美股 黎一個大跌 熊三

你嫌棄嘉明
又唔食lunch

我都好需要關心

信你 sh

牙籤仔，我隻27熊

美女爆升
港女爆跌
尋晚牛氣沖天笑鬼死

咁等上證開先放得唔得

熊市會有升添
布神得一個，晴巴得一個，唔係人人有咁好操作食得晒升跌浪，亦唔會人人有能力玩極限賺幾倍人工
我就認命，無發大財既實力，唯有少少咁賺
就算你開市入熊之前幾日一樣輸到打靶，最重要係賺多過蝕，穩陣要緊

幾時沽好 買左成個星期有多 50幾格

我諗住同佢出番支大陽蠋先走

冇北水半日成交都469億 應該唔會有人話假跌啦掛

千紗

牛軍仲未輸，正常回調姐

成個朝早無玩 一陣都唔知入唔入市好

平保 沽得？

我冇人銀我沽左hsbc 出左島型頂

乜野唔食lunch

師傅叫大家靠邊站
咩都唔好做
cash is king

我日日都有關懷你丫

應該呢個星期會係咁見到呢個名
上星期日日旗型

獅子入熊好過輪？

買幾多打靶會好？

去食壽司先

過夜熊食緊三十幾格
諗緊好唔好再加少少

次次都係我搵你囉

謝布巴

10月第一日就咁

收到風今日引熊

月頭插月中妹月尾彈

bro u okay?

日線？週線？ 唔係話加息有行銀行咩

你搵完我之後我不斷關懷你，好似係

其實今日跌市關唔關意大利事

月頭行跌浪ma

可能同大陸個PMI有關卦

唔撚洗驚，無咁撚快

好想bin 大好友屍
前三日打晒飛機個堆
尤其姓關

指數都係咁撚樣 我淨係睇到279試極都唔穿就知280做頂

唔追post, 搏屌

跟左既朋友，恭喜哂，又有得數銀紙

生抽黃，佢係我契爺嚟喎

我都想

唔好意思 要做野睇唔錯

算啦佢都潛左 今日QQ 見紅佢應該好傷

再一次證實左美女升
係唔影響港女
如果影響就唔會33000跌6000點

平保點睇？

今日跌咁多 走一半先

無奈你已有男朋友，現在就要走

今個星期會唔會見到DJI高過HSI

上面講左唔沽得，要等A股出信號

今會唔會彈一彈 ？ 我想入熊

點解？睇好大陸樓？

好 等你

Pork chop bun

做乜唱歌

大家好
受唔受新人玩
輸左好多錢就快跳樓

唔等錢洗既，揸實佢等破前底，hsbc謂一唔好係慢，快既27 175 1093 388 依類可以倒水咁落

白巴

師傅叫靠邊站
Cash is king

Cum

有實有，係行得慢

佢同正恩巴撐到好行

回答我可不可以暫時讓我牽牽手

反而想知買左+1嗰個
女朋友check左acc未

專登開個account求安慰

here 有2仙樓下收市買一球做對沖

佢平咗啦 做到男朋友做到咁真係慘

應該等緊受死，但又好興奮咁

老婆巴好似跪緊玻璃，唔好嘈佢啦

跟!

入得太遲

本多終勝
得返幾萬要穩陣d

安慰你

我女友都問我呢個咩post黎，成日睇

我都需要安慰

我條仔話我成日掛住吹水

安慰埋你

有咩

我又要

me2, 佢重話得閒都有黎睇下

我需要金錢上嘅安慰

多謝你

大家咁話

又輸？

記錯人？我記得佢同一個巴打撐到好行，係咁講咩消息係利好

我老婆知我講咁多咸濕野就死啦

大佬!!可唔可以救下我

今日未輸

等緊 -550先入 見唔到今日就算

豬左幾錢

是但啦
數錢要緊

入牛？

6位數
全部輸正股

人*

開個會 冇撚左幾皮

第一件事要改善就係你心態

成日諗追數，唔會賺到大錢

牛熊一日番黎
邪教

等恆指？

買正股輸咁多 買左咩

2318 put得未

知你po佢相

yes, 等，要有信念

我入住一注先 收市前穿273走。
睇熊多d

內房，藥股

上個禮拜到依家一直strong hold信念熊嘅畀個like

牛軍仲係死性不改就負皮

超級無敵安慰你

你買中哂，支策...

唔好呀

內房輸左20k

中重災區sosad

睇怕27300牛都凶多吉少

What am I supposed to do

全部垃圾 逃生門都有好幾次

少少地3手算唔算 擺左個幾禮拜

diu，係
連燃氣都中埋
我真係想跳樓

好正

今日掂20天線

牛熊都SH咗點睇

算嘅

邊個多啲

68570 打咗

牛熊都唔知害死幾多人
一日輸十三萬幾

準備轉身牛軍

都成6，70格架

穿左273

same 牛熊玩極最多平手
正股豬咗十萬

273有支持?

仲有好多，係唔係應該不問價斬哂佢

25800

新手留名
跟

愈跌愈有

布神睇反彈再轉返熊軍？
又話食大浪 唔好落船啦喂
定係你又對沖

就掂20天線

我唔止10萬了

算啦, 好難唔中嫁支那咁玩法
依家唔中, 好快都會中, 佢搞哂全行咁濟

食反彈浪炸佢

67389？

day trade, 做老臨牛軍姐

同你講左 你又未必照做 做左你又冇信念轉過頭就平倉
玩住paper trade先啦

咁都唔死

邊度有paper trade玩

你餐餐都好豪，大户哥

All in

認真會唔會跌多左
真係值得跌咁多咩

認真問掂完20天線你咪有機聽日先彈個一彈

唔知晴巴會食咩呢

隻66988未死
有冇勇士敢極限

依d消息市唔洗認真 大戶要跌就跌 升就升 邊有理由

嘩不死牛差d死

可以話270 上下都係任人舞

留返比我"輪"下

銅鑼灣樓上鋪？

反彈浪完左咪跌返落去囉 唔通真係升到29000咩 上個月咪又係咁

係會有一下彈，唔會直穿270

M 記加大

自己食緊魚香茄子飯
望住大戶恩啲刺身
好想食

飯堂
唔講得

繼續尋底

Btw 原來Deliveroo 都幾正 依家有啲心思思想喊

差50就-550

不死牛死咗

布神對左未？

20天線

388好波

咪咁慳喇

大家掛低幾格準備入

66988 再見

free fall on9

有料

差兩格食糊啦

keep 遠熊先

即走

平多注熊

現價 抵買 岩我選股要求
如果諗住持有半年以上
28up easy

66988好慘

仲有得跌

考唔考慮272-271黎波牛？

痴鳩線無啦啦跌5百點,跌夠一千點佢呀笨

wa -550啦

到價 -550，入得

期指穿埋272

好似向緊你目標進發

吉倉可以點

我d牛呀

無位喇

期272都穿 冇爺西阻著哂好爽

300點

屌賣得果少少

呂布會入極限牛定遠少少既牛？
過唔過夜？

咩牛好

買左3分1

唔博牛 等彈

Ok gun

gun

QQ食左藥

睇來我太早放熊
冇計揸住成球貨 第一次有啲驚

好弱 牛仔唔知搏唔搏到10格

跌500點成交得500幾億完全唔玩合

心臟停頓咁依家 唔郁

布神進場

冇北水啊 一點半已經呢個數真心咁都算少？

跟布神，不問價

全生 我全部都唔食

M記加大

博彈幾多

隻牛等下先 應該要差不多2點先彈完先放

點會唔信你呀

信念

睇彈100點？

信

布神好撚準 半球貨跟你

熊軍過埋聽晚野好冇？

閪市別過夜

聽晚

未

上星期做左熊而家心郁郁想走

屌俾番果4格我

布神隻牛會過夜 幾多走

我遠多100

跟布神

恒生：沽出7萬股 59845，成交價 HKD0.10，共沽出 108萬股，未沽出 392萬股。
屌你賣唔曬

留多100 overshoot buffer, 溝

我仲要等6格....

66819 都6格了 開心仔

我5格

玩到手震 汁左幾k 多謝布神

小啦 條北water 最多咪100億 正常成千億成交

我太慢 得2格水位

幾球極限?

嘩屌我入隻12000牛個價比人mark高3 4格 最後同另一隻10000法興牛一樣價放左

通常都600-800億
係果日反彈無啦啦1300億

都唔係咁難玩姐

一球姐 唔敢玩太大

你報完倉隻牛仔唔識跌

有痕生既同學仔

用恆生買牛熊

彈完？

又話拉高比爺閪出貨既。。。

好似無彈過咁

人地放緊假 拉乜鳩

做咩唔反手

期貨彈左100點啦

信念牙 大家

彈得咁少 格都食唔到

唔keep住低位點震走牛軍

彈左啦

炒即市依家又坐兩格

完全唔郁

岩岩 -550個轉跟我執到既，比

射左啦?
我仲屌緊...

正股 唔識玩option

大家睇下66990最高最低價

個市壞咗

有無上星期五持有 28000 熊的ching到依家都未放？
利申：今朝驚到一早放咗, 因為尋晚老美升成200點, IG又係咁彈

高水

唔止幾格

嘩
今日好刺激咁喎

0.01 熊無走過

執左18格放左

唔識玩牛熊，得個睇字
大家羸多d

幾時熊得 今日274早走左 食少十幾格

阿爺踩多腳就有份

0.04 0.039分兩注平左

1萬3

唔夠人買貨推番起個市

我汁左20格走，家下成40格

0.051入 入到69放左

完全彈唔起

所以好多人跟唔上會炒車

睇你表演算

10分鐘20%回報，邊到搵

271牛反手了

我27號入 春袋爭啲都夾爆

今次畀布神陰左
反彈冇力 走唔切

遲左入，坐左5格走人算

走唒 無力

我走哂 ，再撈過

其實你上面都打錯

今日要跌幾多先夠

覺得唔對路平手走咗